想遞信，但係...

而家試用期緊，本來諗住今日遞信，因為收到風下個禮拜一可能提前俾我過試用
但今日一個hr同上級都無
咁嘅情況可以點做？

諗緊好唔好照擺封信喺上司枱面，再send個email俾佢話resign

唔想等下個禮拜返工先遞，到時真係話提前完試用要捱成個月通知就大鑊

係咪收到風你想辭職所以提前完試用期

都有幾大機會
但份工真係太西，佢唔加double人工都不了

但通常係計通知個日, 你今日都搵唔到人講

Send email咪得

send email？但好似好無禮貌

好似唔係咁好，但無其他方法我都會咁做

咁用竹簡刻啦
夠晒誠意

Send email to hr and 老細

無咩鬼野禮貌
平時遞信都係實體信比老細之餘 scan 埋send比hr架啦
你唔會知你老細點處理封信架 有埋email record 係最安全

咁你覺得點先算有禮貌...

有乜好驚
下星期返工 即遞信
問題係有無決心

講返background
公司係跨國公司嚟，香港係無hr所以有d麻煩

係有諗過直接擺實體信喺頂頭team leader枱面（要下禮拜先見到佢），再send email 俾封信嘅docx佢，cc隔離team leader再加office最大粒

有問過d senior意見，傾完都係覺得無直接同到任何上級講好無禮貌啫，職我就辭硬㗎啦
同埋得果3個月貨仔，都唔會恨reference letter啦

求其copy and paste網上d sample咋，不知幾有誠意

用血填滿去 更加好